（建議）我唔同意玩國旗係高效益

頭盔：睇到有人玩國旗內心會微笑
但係爽完都要正視個影響，唔可以阿Q精神。

首先玩國旗絕對唔係低成本，有手足極速被拉，成本仲高過你去拆欄杆。

你話激到中共？真心？

我係中共見到你玩旗開心到忍唔住笑。

大家回憶番運動一開始共匪嘅反應，佢係十分地低調，出下聲話支持政府，然後重點打壓消息。
顯然就係怕上面啲人有樣學樣。

依家呢？驚死有人唔知香港玩佢支旗咁大大力揚出去，你話咁樣係落佢面？你比人落面嘅時候會大大聲同其他人講？

星星之火就講得多，咁到底星火係點樣點起？
：我係一個大陸人，知道左香港有勁嘅示威，第一反應當然係問點解會咁。然後知道左香港人打死都唔信任中國法治，仲知道左有中共撐腰嘅警暴有幾可怕。開始諗點解黨一定就等於中國？
咁樣就係一朵星火。

可惜依家個情況係，大陸人覺得香港示威係反中國，好嬲，完。加劇左反政府就係反中國呢個思想，幫助中共鞏固地位。

咁中共仲嬲啲咩？佢冇左塊布，真係一塊布，就阻斷左星火北上，仲勁過防火牆。你係中共你嬲得落？

敵人反對的就要擁護呢句唔夠準，
敵人害怕的就越要做

諗番中共一開始最怕咩，係怕啲人開始思考點解黨會等於國。
所以，我嘅睇法係採用品聰內地同路人嘅建議，於929/101全力推動四星紅旗/五星平等紅旗，同赤納粹旗有異曲同工之妙。

呢個就係大家想要嘅對準政權，對準主線。
當中共提都唔政提嘅時候，就真係佢驚嘅時候。

TLDR:玩五星平等旗更有殺傷力
終極頭盔：以上評論只針對內地戰線。國際上的話當然冇咩所謂，話唔定真係燒燒下助攻埋外國反中國霸權風氣，我睇好哈薩克咖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

愛國反共係最好
不過大家都唔想做中國人

忍下姐，冇話要認嘅，
比上面啲人搞臭晒個朵，唔想做係正常

黨旗都唔錯㗎